(求助)罷食餐廳apps

有無人可以整個罷食餐廳apps？？

推
今日食飯都好迷惘
驚食錯奶共野

上水海盜王深藍, 見過成間舖都係民建聯poster

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

永久罷食，抵制餐廳名單！